[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5384)

誤中

慢

Slow

馬斯特里赫特

單刀橫傳

勁

上半場落晒藥扮晒嘢 好想買2.5b

block 左樓主

盧森堡jump

智甲2.5b

冇完全block

我都係

和都和到

上個post尋找緊樓主
跟左樓主兩場大 一場單
3串1左

今日啲上盤 痴線

英撚有冇機贏

買1.5b好過

又話上盤日 智甲都西

荷乙半大呀

英撚入唔入到2粒呀

拯救手足第5擊

一敏今日嬴定輸

贏

3中1走

英撚1.5大

3c

英撚

仲未訓

冰島Fg

師父想問你賭唔賭馬

同路

不

非常好

賭潘頓騎師王可能直頭馬上風

熱身賽之鬼都贏唔到
真係痴線波

潘頓賤種成日冇架啦

日日買潘頓都變下遊呀

我指MASTERG買完潘頓本人馬上瘋

0:1

聽日點部署

荷乙

避得好

我真係覺得英撚分分鐘1球上落

係零啊

每日5場心水推薦 6/9
1. 比利時 客勝 1.9
2. 保地花高 雙 1.8
3. 肯薩c 10.5b 2.1
4. 藍十字 客勝 1.72
5. 提格 主勝 1.86

差啲 郁手

應該0

盧森堡goal

比利時平半係咪想引死人

英格蘭角細gel定先

甘保

你睇下英撚

13倍 無入球

唔贏賭黎做咩呀

英撚奇蹟大波可以嗎?

盧森堡快啲cup啦屌

有沒人派

史端寧 小兒麻痹都踢到英撚

仲悶過早幾日德國對西班牙

盧森堡刷13角再反cup

4號fit撚到尻射上太空

英撚9.5尾關 刷夠十隻先準入

0:2

甘保再黎

甘堡正氣0:2

繼續追冇入球

77台j 到上天 成場都唔知佢做緊乜 工兵一個

半大

英撚10c 是夢嗎？

個天好藍

沙田1300點部署

冰島食角

英格蘭點撚樣
肯入未

咁快穿盤 追

閪手

個球證弱撚智架wo真係

修夫基揸住咁既牌都打到咁
兩翼快唔用走去控球

係

唔落底好笑到仆街

換走7 同 10 就有機贏

買咗英狗角大 當比錢佢地全team屋企人既帛金算

feel到一陣嗰3場歐國聯會開大波

0:3

8.5s 頂住

唔關換唔換人事啦 個踢法on9 人地密集巴塞都會落底撞入黎 佢死要中間去

個龍廢到笑

甘保爾有冇咁撚勁

追無入球

球證果份大份d

荷乙半場0:5 10抽1 100

英撚神級廢

我了

頭場要忍手

英撚唔入俾人入啦

Lm

中場得個猜字

我

角細派錢都唔買

4分鐘一球

11個識嘅人對11個唔識嘅人都可以贏唔到

呢d踢法 角細gel晒

lm

英撚fg

19'
23'
27'

賭到幾點 打算

修夫基同鷂臣布咩分別？
搵柏祖教仲好啦

半場5粒岩岩好

31'

頭先場韓假仲好睇過呢場閪波

英撚明明大把人換

夠鍾

英國球猩史達寧入波未

小兒麻痹

死為止

冰島穩了

一個鳩傳 一個鳩斬 學神起碼有角

鳩斬好過

都唔知踢緊乜9

咁打算幾時死

咁多刷角機器都可以冇角
我只服master g同收夫gay

以後深盤買下盤

70分鐘先刷

4c

引角細咋

-6c

Master頭先果場盧頓先精彩

終於有c

盧森堡 英撚

十幾分鐘4球

估8-9角

派錢引人買咁高章？

咁-6先有一角 唔換人都唔買角大

英撚不如直接結束吧

甘堡爾快撚d 456佢

你話唔係假波 我都唔信

快

下盤補客0:1

你冇買既話我勸你換左人都唔好制

踢到咁咁都有8-9角？

冰島冰冰冰gellll

佢買2.5s 嚴格來講係5分鐘三球

6角完喇

甘堡爾角球讓平半係咪派錢

6角都偷笑啦

0:1你個盤都收哂 點解唔補0:2

俾多啲c,得唔得啊!屌

修夫基換人真係得啖笑

咁撚醒目嘅

點入到兩球

甘堡爾快啦

英撚果場有一球都偷笑

垃圾波悶到想訓

參考盧頓果場

早段入咗無入球，但硬係覺得會0:1想食哂2注

客win 2倍啦

出ings同taa就買

ings 來了

出左

吹雞大細 有幾大買幾大

甘保咪撚刷啦屌..

高章

0:4

派錢

半場 -1球

準備派錢了 熱好身未

有冇咁撚勁

0:6就冇得派架啦

快啲去死

黑山入多兩球啦

紅 Walker

Rc walker

紅埋

戰神卡英撚

On9 英格蘭班友前面嗰幾個今季20球
今場一球都冇

無買客其他係咪可以ifc

誤中假球

0:5未 好想派

你話佢做乜鳩

英格蘭快撚d輸撚埋 唔刷角抵死

證明英超水準真係好低

仆街
一買完客win就紅牌

屌你老母紅撚埋

獲加不嬲都on9架啦

咩香討20皮係咪gel?

正啊 買英撚

-1

我死了

買咩

屌，甘保嗰注垃圾英輸番

鏝個d賤種

6.5角大手足

有個笑話叫英格蘭

角大24？

英撚d 波得一套form 喺條邊上上落落

想入

英撚紅左？

完全miss左場荷乙
掛住睇波

半場入到0:5 0:5

支持

真 個科頓吹到好撚勁成場都冇聽過佢個名

邊個紅？

2.5細

傻閪獲加

同U21嗰場一樣

紅咗仲入

Same cls

炒啦炒啦，至少我唔洗睇到90分鐘望仲有得追屌你老母

6.5-3

一眾主場傻閪望住0:4

有訊號啊

taa 都黎埋 飛雲

乖乖地0:5 唔好幫我慳

冇啦

幾倍

英撚 意撚足球強國

Taa in

一早要換taa la

角又冇 goal又冇 班撚樣踢開英乙架？

9981斬

150

點揀到0:5

英撚成手好牌
修夫基好垃圾

Taa = 角大
但我入角細

荷乙d草長到 唔知以為農場黎

5.5大有冇人上船

犀利

+1.5c賭下

英撚9塞完啲波去中間未

送角 5c

掃落去

遲左

佢而家和波林尾10分鐘應該狂攻

俾冰島攻下得唔得

5

盧森堡12m

555-2

仆你個街送角...

荷乙乖乖0:5半場

冰島個後衛神送角

爆兩個連c啦垃圾

仆街 封住買唔到

盧森堡2.5b goal

支持！！

又係得即場0:0

6.5-2

有場0:4

唔比

去到角球位都要塞返中間

得返10秒

咁就40皮

咁多隊得俄羅斯西班牙正氣

講緊同一系列馬會次次揀得咁靚

4:0都40倍啦

荷乙 12碼

又比masterg 搞撚死左 1.5大

12碼

天主教大學半全大

準備中

我準備好了

半場5粒

人地12碼

英撚贏盤 就算贏半就好 10 1 100

中我pls

1:4

...

主12碼點樣0：5

你有冇1:4

半場1:5 10 2 100

ok

有

慘到

咁多注

仲黎

荷乙打交 屌

準備1:5?

15分鐘得一角仲諗住gel得

打交完撚左 ....

冰島自己都唔撚攻仲好意思吹奏熱血足球

又半場開1:4

對住塞浦路斯愛沙尼亞嗰啲咪係囉

8點有冇houston上船

守得熱血

黑山比多球

5.5b or England w?

記得歐國盃定係世界盃嗰陣 個個喺度吹奏冰島

悶撚到

No 下場

咪撚比個波冰島9撚到陣

對阿根廷j 撚到自己係冰島人添

咁歐國盃嗰年真係幾勁嘅 贏過英格蘭添

對上一次1:4
完場係2:8

下盤王有咩問題 原理同英超嘅般尼一樣

10分鐘 5個角球

6.5-1

6c

6c!!!!-2

英格蘭紅左入波就好笑 最後贏波輸盤完美撚狗

英撚得10射
好意思讓2球

可能係4:6

咪呀

英格蘭搵英乙踢國家隊

-4角

5定6

有無人all in 左英格蘭上盤

6.5s震緊

邊個英乙

6

屌點解冇買5.5大

冰島一拎波就冰撚到震

準備jump

3.7客1 買左6千

英fg 4倍好吸引

買荷乙正氣波 角大好過

中硬

派

門b 我了

絕殺未

咁撚廢都唔係英乙？

黑山快啲比多球

0.5/1大

英撚7c 戒丁一星期

勁 真心型

英乙好撚多波入

角球啊撚樣

史達寧成日喺度妹下妹下

777777777777777777777

thx

100% 0:0

英撚呢場應該針死唔少人

7777777-1

6.5

6.5 cashed

甘保3.5大 2.1
英撚 2.5細 2.1

今日係2.1之夜

仆街轉數快停咗有咩方法入錢

戒得 7c

講得出做得到

2.5/3細小gel一下

熱身賽咋喎

講到明角大派錢都冇人信

好撚憎呢隻小兒麻痹症

pps

又爆角

777

傻啦 仲有提子同俾利是

英格蘭冇朗尼唔洗買

-3cc

唔係 0.5/1 大都開唔到呀

支付寶俾我

我屌，爆6.5s

射左

啲角細撚呢

6.5 goalllll

係到

無佢世界盃第四喎

-3ccc 集氣

真 冇朗隊英格蘭什麼都不是

窄撚到仆街都要人同佢one two

英撚贏到兩球唔同男朋友做愛一星期

鏝都係咁

冇問題

關我撚事

死機佬

6.5@2.22

唔急 我急啊 -3cccc c

少咗一個禮拜搞基

佢返牙買加隊踢喇 咁撚癈

你咪煩

基係咪得罪你

6.5 3.1

屌你咪撚刷啦

俾個連角 今晚唔賭

跟機

半場一開就刷 買左7.5b

-3角 快

5.5 6.5

888

同我做

88888888888888888888

盧森堡d角

8cccc

88888

8c goal

英撚唔入冰島入啦

888888

無限角大

8c 4.1

俾多個角 今晚唔賭

-2cc

史達寧呢下真係....

咁又唔會 1路補細球夠回番本

冰島入波先死得多人者

Master g要左

8C

12碼英撚

12m

比多個黎好嗎

12碼？

屌你老母8.5細都要爆 仆街死啦

-6

俾多兩角 今晚唔賭

12M

食c

英撚１２ｍ！！！！！！！！！

Goal

角變12碼

有綠木同史達0就應該一早咁打啦

痴線

12m變角 快

屌
廢西簡尼一早換咪得

預計呢場頂盡9角 因為master g買咗9.5大

臨尾先爆入球

寧願要角

12m firm

紅牌1.5b

紅牌1:1

On9波

4倍fg

仆街我會唔會無得做愛

大獲了 得佢識射

好彩英撚就夠醒收買球証

11

係8定9c

12mmmmmmm

食屎狗英撚，又贏波輸盤

有撚用咩垃圾英撚,WIN5到盤不如輸埋

8c

8888888888

我贏到開巷

龍門救到變角 快

屌你老母英撚，咪撚贏波輸盤呀，仆街含家剷

下下控波甩腳 一踢國家隊打回原形

8 第9隻食左

ｃ變１２ｍ

呢球會niss

Miss集氣

史達寧12碼

派我？

係夠錢囉

Miss pls

Me

似

係咪派

miss變角 快

0:1英撚

０：１！！！！！！！！！！

屌你老母完場未

嘩屌你無信心到

嚇死咩，射到咁

0.5/1 cashed 英撚fg cashed

贏波輸盤好球隊

黑山比多球開大好無

屌你死英撚 小兒麻痹系

阿叔屙尿咁樣

屌 食尻我2隻角

射中間
ＦＩＦＡ打法

屌你老母英撚，全隊武肺+空難啦

差啲炒

到冰島刷番兩c

又贏波輸盤

打機咩

射中間地波

撚狗撚到

英撚有半格贏派錢

拿拿林入多粒屌

撚狗式教材

四場開客

完場啦屌

射中間 嚇死

1.5大!!!!!!!!!!!!!!!!!

12碼冰島

冰島12m

又12 到冰12

又12m

12碼 1.5b

比多1角啦屌

冰島

抵撚死

冰島 12M

3.75 客勝RIP

撚狗

...on9

屌你老母
又１２Ｍ

英格蘭

痴撚線 強制開大

和波好波

咁撚神奇呀

變角啦屌你老母

和和和和和

臨尾nba

睇黎10c都有機會 死假波

咁都開到1.5b

1.5b

咁樣射

笑撚死 呢場咪2100個場歐國聯
12碼聯

正
個天都要殺細波

屌 痴撚線波

屌你老母 假撚到

有冇咁撚假

門神貼飛

Cls 咩波

一場on9波

好波,垃圾英撚收皮啦

Miss

2.5s忽然要驚

真係得垃圾英先可以咁柒

5球12碼

on9到震

Jm9

假撚到呢

英撚成隊斷腳啦

唉屌你老母

比多角呀屌

歐國聯都有假波

呢場真係撚狗教材

Gun左 多謝門神

1.5b？

足總呢

點夠你玩啊

買左1.5細表示

1:1

射失！！！！！！！！

飛機

Miss ar

咁樣開1.5

Missed

真係miss

射失左

冰島仲on9

屌你老母 1:1 又輸屌你老母

假波FIRM

missed

......

咁多十二碼 我要角

11大家開心

客w gel得

嘩屌

開唔到

我屌你老母假到

唔識進攻既球隊射十二碼真係閪

miss 都唔變角 屌你

屌你地係咪delay

笑 missed

射高到呢

1.5 b bye

笑到仆街呢幾分鐘

客勝gel頭

on9 假撚到

冰島返去鏟雪啦 學乜人踢波

Miss完入多粒啦

大哥係咪痴撚線

唔入你都俾角丫...

連12碼變角都冇

射架飛機落黎

收錢

唔洗望啦 都係贏波輸盤

你唔入都變隻角啦

冰島真係抵撚死

場波悶得濟搞下氣氛姐

屌你老母呢場玩心跳

笑撚死 都係我贏

超級撚狗教材

ＭＡＳＴＥＲ Ｇ又死

屌你老母，贏波輸盤，正狗閪

係囉屌

冰島球員：Sorry 要假波救國

2球12碼轉做角得唔得還掂大波都開唔到

完場未

係咪假波唔識講了

呢幾分鐘好撚好笑

點解會有人見到1:1
輸撚到傻咗？

呢場波真係cls

有內鬼中止交易

來回地獄又折返人間

我自己都買咗2.5/3細 一齊頂

究竟呢兩分鐘撚咗幾多賭仔

笑撚死

笑死 龍都唔中

你唔係買左１。５Ｂ咩

比多1個角黎好嗎

比多角啦殺masterg9.5好了

射番冰島

補幾耐?

屌，贏波輸盤都要搞咁多劇情，on9

好撚快喎你

兩c 快

第一日賭波就比人撚兩場

0.5/1

-2角

0:1ft

補幾耐？

有0.5/1 同英撚fg 同英撚勝

Master g真係好撚勁 咁都可以miss

轉隔離po屌藍天射球

完

0.5/1b 好似 佢追左幾口終於贏半格

12碼攞咁盡把撚咩

0-1 8c ft

點解唔俾施格神射?
驚捉到路?

仆街我玩返個場荷乙好過

驚入

做乜鳩

有出咩？

歐洲國家聯賽之12碼大戰

呢場咩撚野波黎架

咩話？ 8c?

好彩miss 1.5s頂得住

球證食角狗屌佢老母臭西

冇出

0:1 8c完

唔係想攞角度 係廢

修夫基種廢

ＭＡＳＴＥＲ Ｇ破燈

呢兩日輸撚死

1.5b慘死

我係咁聽到講波佬提佢個名...

On9

嚇咗2鑊

拿，唔好笑人呀，人地冇睇場波咋

贏夠未

咁都冇9c cls

條友點踢維拉

慣咗界外球大大力咁掉 射12m都要大力射

誤中假波 買咗下盤都係咁話

9.5s都要震

踢俄假架喎

又係贏波輸盤

你係咪計漏咗史達寧

悶到訓左

本身預佢入左 ，然後英格蘭刷返兩角

冰島條友賣個人情比英撚

8.5s@1.85 水泥gel

都廢咗好撚耐
踢咗幾年人腳愈嚟愈好 都仲係咁閪

事後黨全面進場

原來係咁
古莊神朋友

唔大力唔夠熱血

有冇人買fg

你有冇數過咁多隊波聽過幾多個洛迪古斯，係咪同一個人

易撚到

8.5S點頂呀

踢左80分鐘死都要中間去
唔係咁一早爆角啦

有出施格臣喎

咁都頂到8.5s

炒到咁都唔係角度問題
搞到都我都輸一舊喺呢場.........入埋本身贏一千GA

葡萄牙

最後幾分鐘班人無性

史達寧死都要妹返去大位扭屎忽
靚仔扭屎忽就話姐 佢個死黑鬼

屌你老母

佢破燈
葡撚嬴硬

收到！

2球12m又係假到仆街

牠gay的

估到 大師G要

種族歧視？

你幾撚時死

有B費射12碼

點知炒

2:4

英撚串葡萄牙
屌你老母

比利時

想買萄撚諗緊避唔避

就係有條傻閪簡尼係到 下下9塞比佢

英聯盃開始針撚左4口，仆街

有牙朗輪唔輪到佢射

777777777777777

丹麥盤

牙朗好似出唔到

次撚次都90分鐘爆no goal

收手啦屌你老母

屌你老母條冰島人食冰食上腦

今日+$4040

你又買哂

獲加 簡尼 屎達寧
廢撚到喊

準阿 中阿 垃圾

球證死全家 有球擺明角 咁都睇唔撚到 旁證又啞都要死全家

同你一樣......死仆街冰島

睇黎今晚無乜波係正氣啦咁

克羅都冇modric同埋rakitic

6666666666666666666666666666

1:5

而家先1:5

甘堡爾 長追了

甘堡2果場無龍？

屌你冰島1:1都炸我

丙朗又做跑狗 佢唔玩啦

葡萄牙
比利時
比利時fg

訓先 祝大家贏

同樣深盤，甘保正氣到

深喉

屌你咩

你幾時死

唔撚洗起身啦長眠啦屌

7.5/8s收息

係都要出埋先訓屌鳩你

荷乙10.5s 馬會派錢

喂 幾時似馬會ac我 入夠3萬比你 呢個月唔好再買波

場荷乙個球場啲草差到

即刻c

拉開哂距離 俾盡3隻角
想追數快買

比利時2.5B推介

有無人英格蘭個場輸變贏

客1爽撚到

仲狂攻

定啦 上半曾經落到7.5 馬會唔會死錯人

智甲大波100%？

1k已跟

客其他gel頭區

90

7.5 入球大細？

C

冇c7都讓到半一 係咪食硬？

8

8888888888888

克仔有乜貨

比利時送錢波

3格

無限角 角細果班傻鳩乜撚野死錯人

中伏

我轟左阿

主係咪同客有仇

客當歐聯決賽咁踢

比利時個陣廢到丹麥了

master g今日有冇中過，想要佢對家

你肯定？

有歐聯最強盧卡古

世三細佬垃圾黎

99999

999

99999999999999999999999999999

77777777777777

玩完

1:6仲刷乜鳩

6 1

1-6

1:6 好正

萄撚同比利時個陣都唔係好好

無限角 追11.5

反而法國唔錯

1:6 仲攻仲刷角。咁唔留手？

你含撚喇屌你老母 你依注咪又係雞仔注 屌你老母又拎黎反手燈

頂住入球單啦

其實你啲飛係咪偷返黎

贏到咁都仲刷做乜鳩

半一高水 睇路

入球
角球

繼續刷 唔該

主面子球

一早講啦屌你老味
你老母俾狗屌

10!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

10ccc

入球8.5b咁進取

-2ccc

唔撚鍾意見到 米block 9我囉 乜口柒柒古天奴我輸錢比狗會關你撚事咩 我用你老母做賭注啊

買十蚊

on9乜撚野角細阿

111111111111111111111111111111111111

屌你老母成撚日扮燈

-1ccc

甘堡爾上場17角 今場又無限大

角大神器甘堡爾

提子牙 有冇同路？

合理啊

正氣到

數佢大波 大角

我見到一敏買9.5s 我跟佢買 輸左你話我燈 你唔罵佢燈？

入撚夠未 贏到咁仲去 買左7.5/8s

Master g

未

想買波3了

你啱

入到６：１都仲咁撚刷得

半大全大角大上盤客其他
回血神器

荷乙掛住睇英撚無買
仲要練心先中到注8.5細
屌你老母

半場買佢波蛋好過賭國家隊

咁就輸左1k

你鳩up多 仲要下下紅大字
人地鋪鋪出真飛

贏到1:6仲刷角
痴撚線 人地都有老豆老母嫁

歐國聯呃錢聯賽

比利時想引主? fullteam 回飛?

-1cc 屌你老母 刷埋佢
改名做甘堡爾恰恰

無飛講兩句就跟同街邊呀婆俾人呃買倫敦金有咩分別

吊你 我見佢咁有信心話會贏錢 就跟佢買 輸左話我燈

唔撚再睇 唔撚再買

一陣提子買咩

唔好嬲

真 今日中左2次伏 以後唔信了

大學半大

1:7

1:7!!!!!!!!!!!!!!!!!!

整呢個聯賽都係為左呃人賭

1:7 屌你老母啊

買唔買埋9.5好...

笑死 當NBA打?

７：１

人地冇老母生

洗唔撚洗

唔算fullteam掛

下球 買主

啲陣咁撚樣招買呀提子同比利時

搵甘堡爾同拜仁踢好過啦

比利時點解無迪布尼

9/9.5

kdb都冇點叫full team

收左注11.5b 就買主下一隊

主隊空龍

Witsel >kdb

1:7咪撚再刷啦

爆完10.5就停c

左邊擺左細佬，都好撚齊腳

不過渣古前鋒

致敬巴塞

12ccc 快撚d 未撚冰

仲坐係到 真係一世球迷

12.5 b 比埋啦。。

唔好提佢細佬 廢到仆街

提子同比利時好伏

歐霸決賽入到2球既超級前鋒

屌 入球單呀

-1c 快撚d

主會入

點解冇人講法國全隊正選

瑞典有冇選瑞超班陷家產入去

點會冇

呢隊閪隊算了吧

鹿會肯派12點歐國未

有郭子豪

1.67冇入球

正選得一個

-1c

頭先1.80買左少少

提子有幾伏 派錢

Ｃ朗有去現場但唔踢咁搞笑？

想要提子

傷呀

係嘅賭神

12c goal

有！

葡萄牙主場咪當返屋企囉

12c感動

大角大波

唔係提子伏
係master g

停屍間 夾左角

荷狗比多c

丹麥x法國

甘保入多球

呢場肯定要數角了 岩岩個角球直播睇唔到

買對家囉

有冇人要法國？

3下盤

C朗比蜜蜂針到冇得出

差d 1:8 中柱

克羅強陣 開半一真係派錢

12.5 b玩完

中柱

比利時就快回到平手

硬係覺得引主

✨讓球賠率變動一覽表✨
歐國聯 六 63 丹麥 🆚 比利時
開賽時間: 2020-09-06 02:45:00
========
丹麥(+0.5/+1) || 比利時(-0.5/-1)
04/09 19:30 || 1.76 ⚽ || 2.02 ⚽
05/09 12:48 || 1.70 ⏬ || 2.10 ⏫
05/09 12:53 || 1.67 ⏬ || 2.15 ⏫
05/09 14:23 || 1.64 ⏬ || 2.20 ⏫
丹麥(0/+0.5) || 比利時(0/-0.5) 🆕
05/09 14:27 || 2.11 ⚽ || 1.70 ⚽
05/09 17:44 || 2.11 || 1.74 ⏫
05/09 23:42 || 2.07 ⏬ || 1.77 ⏫
06/09 01:01 || 2.03 ⏬ || 1.80 ⏫
06/09 01:23 || 1.96 ⏬ || 1.86 ⏫
06/09 02:03 || 1.97 🔼 || 1.87 🔼
06/09 02:07 || 1.95 🔽 || 1.89 🔼
06/09 02:13 || 1.93 🔽 || 1.91 🔼
06/09 02:18 || 1.90 ⏬ || 1.94 ⏫
06/09 02:19 || 1.87 🔽 || 1.97 ⏫
06/09 02:29 || 1.85 🔽 || 1.99 🔼
06/09 02:34 || 1.83 🔽 || 2.01 🔼

比多粒啦屌

一樣

乜你有賭球

克羅直屌win啦

哥甘堡半大24

一陣比利時冇世三迪布尼都輕鬆贏又要驗腦

又淨買半大？

會唔會直接吹完唔補

依場有買埋全大

收息 唔會補

屌 補2分鐘既

我係邊度見過你

。。。。

法國個陣狼到。。。。。

屌啱啱爆完11.5就唔刷

聽日有2.5 食多杯軟雪糕

好耐未見過狗會同一時段有三場即場玩

On9主隊 係到妹妹妹
2個半 cashed

仆街啦

神12

讓半一 希望真派錢

甘堡爾一世球迷

快半大

見到基斯文條撚屌唔多想買法國

連針n場 收手 瞓了

黑鬼踢波特別冇腦

天主教大學 半大未

踢國家隊好勁喎

有冇人提子一齊數角

見到丹麥出基斯甸臣就想買半大+比利時

丹半大得？

克羅地亞列碧好勁

真 佢做派牌

法比葡 睇下邊隊閪

提

馬賭本

所以都係買咗

屌 c朗呢？

半年前有一晚

智假唔入踢黎做咩

比利時冇人理?

視像教練

葡撚一開波就９。５Ｂ 升水

又無半大

你玩唔玩

111

1c

唔知係咪

比利時 葡萄牙

Real

原來比利時冇出鳩頭

比狗唔對路

比利時門將咁樣玩野.....

有個冇用門將在後衛背後 鐘斯跟米奴列也是狂漏
接你遠射狂辦次次會甩手 面上盡見悲情永沒現成就

我都睇到呆撚左

比狗又入到波喎

goal

法國快啦

丹麥針

大學12m

真係引主

goallll

比利時高水平半

葡萄牙9.5s 10.5s 係不二之選
歐國聯開即場角球都開細

上盤3x1

大學goal
半大-1

法國快入啦

細佬踢左翼衛 卡拉斯高踢前 咁好好多

法國瘋狂越位

平半上盤大勝日

法撚越夠未

提子咩環境